有冇人戴口罩影相樣衰咗

平時自拍個樣都正正常常，一戴咗口罩影個臉型就好肥，隻眼睇落又細

i know that feel bro 塊面大，唔適合戴口罩
個口罩直程highlight左塊面嘅面積

點睇我點影都咁影衰

登記做選民呀

我黑眼圈好大